---
layout: "comment"
hidden: true
title: "12724"
date: "2010-11-10T11:40:05"
uploadBy:
- "stephan"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
@ C-Knobloch 
Bei meinem Eiffelturm Modell, das ich gerade baue, hab ich es unten am Sockel auch so ähnlich gemacht. Hab jetzt auch die Strebenlänge gefunden die ich für die Verbindung von einer Seite zur anderen brauche. War 'ne ganz schön Sucherei.  Ab jetzt gehts schneller voran ...hoffe ich jedenfalls.